逾黎越有朝代更替革命既味道

古時都係一個政權腐敗到民不聊生
自然會有人起義 仲會一呼百應
林病唔肯封關就係大陸權貴 嗅到革命既味道
經香港洗錢再走佬